n年前係高登成日笑d中佬開感情post

到而家先明白3x歲仲一支公嗰種寂寞

你又唔係女人 怕咩喎

呢個年紀都仲會煩惱呢啲，其實都好唔成熟

當年笑完人而家自己受返

女我覺得唔難搵男，要求高?

係
成日自找感情煩惱，搞到事業無乜進展

點為之要求高？

有時間去做下運動，應該無咁多時間諗

靚仔，有錢，人品好

岩岩踩完單車

咁我要求都好低，但係你搵個價值觀一致嘅人好難，你明唔明

咁都係，外在條件再好，唔夾都無用

以前睇電車男都會笑佢,依家覺得自己仲失敗過佢

咪係囉，所以搵一個人都唔易